\clearpage
\section{Aufgabe a)}
\label{sec:task_a}
In dieser Teilaufgabe sollten wir zum einen die Rohdaten von Kupfer und Tantal in Form einer R(T) Kurve auftragen, dies geschah bereits in \autoref{fig:copper_raw} und \autoref{fig:tantal_raw}.
\\
Des weiteren sollten wir im nichtlinearen Bereich für Kupfer und Tantal die doppelt logarithmische Darstellung wählen. Diese finden sich in \autoref{fig:copper_log_non_linear} und \autoref{fig:tantal_log_non_linear}. Dabei wurde jeweils der Bereich von der niedrigsten Temperatur bis circa \SI{60}{\kelvin} gewählt. Der Übergang findet wie in den Rohdaten erkennbar kurz nach \SI{50}{\kelvin} an.
\\

In diesen tiefen Temperaturbereichen sind die Fehler aufgrund des Logarithmus groß. Dennoch lässt sich klar die gerade des Restwiderstandes durch die Störstellenstreuuung erkennen.
\\

Bei Tantal können wir im Rahmen der Messgenauigkeit die Sprungtemperatur erahnen. Diese wird genauer im \autoref{sec:task_e} \nameref{sec:task_e} behandelt.

\begin{figure}[H]
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.8\linewidth]{images/copper_log_xLog_yLog_start0_stop60.pdf}
    \caption{Kupfer doppelt logarithmische Auftragung}
    \label{fig:copper_log_non_linear}
\end{subfigure}
\begin{subfigure}{1\textwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.8\linewidth]{images/tantal_log_xLog_yLog_start0_stop60.pdf}
    \caption{Tantal doppelt logarithmische Auftragung}
    \label{fig:tantal_log_non_linear}
\end{subfigure}
\end{figure}